林鄭月娥下台啦

早唔封關，依家搞到封港都係想整死香港人啫!
得罪晒財團仲唔係機會?
遊行抗議變非法集結，仲有咩方法表達?